返大陸探親拜年嘅人唔該唔好再返香港

你估淨係得報導咗嘅地方爆肺炎咩
有腦都知實際數字一定唔止咁少
交通工具 城城省省一定不斷傳染緊
加上大陸人腦殘又冇防疫知識
情況會更加嚴峻

咁多位為香港著想嘅巴絲
如果返咗大陸拜年
不妨唔好再返香港
條路自己揀呀 係咁想自殺唔該唔好再返嚟

推

唔好返嚟累人累物
你覺得自己冇病但有機會潛伏㗎

推推

D人好撚自私 拜小一年會死咩屌

成班都愚孝